[{"question": "https://www.zhihu.com/question/305664092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305664092/answer/689607325", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7c89\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u51b3\u5b9a\u8981\u505a\u534e\u4e3a\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324904058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324904058/answer/689106000", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b9\u821f\u5b50\u5bf9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u7684\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689082508", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/677456032", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690160223", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322940074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322940074/answer/684237702", "content": "\n\u300a\u94a2\u94c1\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\u300b\u4e2d\u5404\u79cd\u8d5e\u7f8e\u7ea2\u519b\u7684\u60c5\u8282\u771f\u5b9e\u6027\u53ef\u9760\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690161945", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/657699776", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324874674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324874674/answer/689290260", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u5f00\u53d1\u81ea\u4e3b\u4ea7\u6743\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325346550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325346550/answer/690203553", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u8bf4\u7684\u300c\u53d1\u5c55\u82af\u7247\u5149\u7838\u94b1\u4e0d\u884c\uff0c\u8fd8\u8981\u7838\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6570\u5b66\u5bb6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323136833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323136833/answer/684018994", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u8fd9\u90e8\u66fe\u7ecf\u7684\u795e\u5267\u70c2\u5c3e\uff0c\u4f60\u7684\u5fc3\u60c5\u662f\u5982\u4f55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325346550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325346550/answer/690250769", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u8bf4\u7684\u300c\u53d1\u5c55\u82af\u7247\u5149\u7838\u94b1\u4e0d\u884c\uff0c\u8fd8\u8981\u7838\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6570\u5b66\u5bb6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/688846635", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311982115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311982115/answer/671706258", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26084837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26084837/answer/690278919", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u771f\u7684\u6709 30\u4e07\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322512008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322512008/answer/686866884", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u8054\u5728\u65e5\u672c\u6ca1\u6709\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/654112652", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314502331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314502331/answer/688872777", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u4eba\u4ee5\u4e3a\u752860\u5398\u7c73\u94c1\u68cd\u5c31\u80fd\u6297\u886120\u5398\u7c73\u7684\u5315\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267994120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267994120/answer/687693616", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690245360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690081726", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/664985936", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280196341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280196341/answer/682521782", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u4e48\u7a81\u7136\u5c31\u6709\u4e86\u6b7c-20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/680268935", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321664580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321664580/answer/684991976", "content": "\n\u4f60\u5728\u56fd\u5916\u5403\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b2c\u4e00\u53e3\u5c31\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36274714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36274714/answer/687704966", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u5976\u5356\u4e0d\u5b8c\u5b81\u53ef\u5012\u6389\u4e5f\u4e0d\u514d\u8d39\u9001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/676711009", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593114/answer/685614867", "content": "\n\u5f00\u623f\u8f66\u53bb\u65c5\u884c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298749337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298749337/answer/619204055", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u7f51\u7edc\u4f5c\u5bb6\u6323\u4e0d\u4e86\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u8fd8\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u53bb\u5f53\u7f51\u7edc\u4f5c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34879940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34879940/answer/670121694", "content": "\n\u6148\u79a7\u5f53\u5e74\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25684380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25684380/answer/657471658", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c89\u9ed8\u9707\u60ca\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320735641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320735641/answer/671745608", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u75c5\u53d1\u5c55\u6210\u5927\u75c5\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53026052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53026052/answer/653278951", "content": "\n\u6027\u683c\u5b64\u50fb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23969943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23969943/answer/650391595", "content": "\n\u65af\u8bfa\u767b\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u8df3\u6881\u5c0f\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314155403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314155403/answer/654860368", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u5dee\u4e00\u70b9\u5750\u4e0a\u9a6c\u822aMH370\uff0c\u6216\u8005\u8eab\u8fb9\u5bb6\u5c5e\u670b\u53cb\u5728\u4e0a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324821542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324821542/answer/687016645", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ceb\u96c5\u6f14\u51fa\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293672941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293672941/answer/630513350", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276734609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276734609/answer/658203718", "content": "\n\u4e13\u4e1a\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u548c\u4e1a\u4f59\u7231\u597d\u8005\u7684\u6c34\u5e73\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/656735660", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317823574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317823574/answer/655962108", "content": "\n\u889c\u5b50\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u6512\u7740\u7528\u6d17\u8863\u673a\u6d17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298560427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298560427/answer/639045282", "content": "\n\u4f4f\u5728\u9752\u5c9b\u4f60\u5bf9\u9752\u5c9b\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320505054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320505054/answer/684565236", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u662f\u4ea7\u68c0\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u51fa\u751f\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323703951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323703951/answer/680893647", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8ffd\u6211\u7684\u7537\u751f\u9001\u4e86\u6211\u4e24\u53cc\u5047\u978b\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302261548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302261548/answer/635435020", "content": "\n\u4f60\u5728\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u77ac\u606f\u60ca\u5446\u7684\u667a\u969c\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264939666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264939666/answer/637017005", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310941051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310941051/answer/637496779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u957f\u5f97\u633a\u6f02\u4eae\u7684\uff0c\u6027\u683c\u4e5f\u6bd4\u8f83\u5927\u5927\u54a7\u54a7\uff08\u53ef\u76d0\u53ef\u751c\uff09\u7684\u5973\u751f\u53cd\u800c\u6ca1\u4ec0\u4e48\u4eba\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52271615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52271615/answer/637747393", "content": "\n\u300a\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323832676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323832676/answer/686192319", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u88c5\u7684\u5973\u827a\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/679429821", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276358872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276358872/answer/666036634", "content": "\n\u5728\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u4f4f\u8fc7\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323648992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323648992/answer/679649905", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u88ab\u95ee\u300c\u4f60\u524d\u9762\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u548c\u4f60\u662f\u4e00\u4e2a\u73ed\uff0c\u4f60\u662f\u5e0c\u671b\u4ed6\u88ab\u9009\u4e2d\u8fd8\u662f\u4f60\u88ab\u9009\u4e2d\uff1f\u300d\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u95ee\u9898\u8981\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689079587", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/686797625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266919326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266919326/answer/683366086", "content": "\n\u5982\u679c\u8214\u4e00\u4e0b\u732b\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321865618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321865618/answer/688373029", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f1a\u633a\u8fc7\u5bd2\u51ac\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/688184548", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323517515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323517515/answer/682393660", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308351125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308351125/answer/668510039", "content": "\n\u6765\u5927\u59e8\u5988\u665a\u4e0a\u809a\u5b50\u75db\uff0c\u5728\u548c\u7537\u670b\u53cb\u8bf4\u7b2c\u4e09\u904d\u809a\u5b50\u75db\u7684\u65f6\u5019\u4ed6\u8bf4\u90a3\u4f60\u4eca\u665a\u522b\u7761\u4e86\uff0c\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u75db\u7740\u5427\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322947346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322947346/answer/679576356", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6700\u5f3a\u81f3\u5c0a\u6cd5\u5e08\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u540a\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324287156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324287156/answer/687590573", "content": "\n\u8c03\u4f83\u5730\u9707\u4e8b\u4ef6\u8fc7\u540e\uff0c\u5f20\u4e91\u96f7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5c31\u6b64\u51c9\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/687596561", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/686802375", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266617602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266617602/answer/687648204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u6c14\u597d\u770b\u7684\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690262970", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325124549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325124549/answer/688561759", "content": "\n\u73b0\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u90a3\u4e9b\u7279x\u526f\u7814\u7a76\u54583\u5e74/6\u5e74\u4e4b\u540e\u6ca1\u80fd\u88ab\u7eed\u8058\u4e4b\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/688978758", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318850670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318850670/answer/657077475", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u90fd\u4e0d\u4f1a\u53bb\u8003\u8651\u5bb6\u957f\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689246040", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318040670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318040670/answer/659530146", "content": "\n\u4f60\u7684\u8f66\u88ab\u4e00\u4e2a\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u7684\u4eba\u8ffd\u5c3e\u4e86\uff0c\u524d\u63d0\u662f\u6ca1\u6709\u4eba\u53d7\u4f24\uff0c\u4f60\u4f1a\u548c\u4ed6\u79c1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324627264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324627264/answer/688271199", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u6587\u7ae0\u79f0\u300c\u97e9\u56fd\u5783\u573e\u5c71\u4e09\u4e2a\u6708\u7684\u718a\u718a\u5927\u706b\u906d\u5168\u4e16\u754c\u540c\u60c5\uff0c\u73b0\u5728\u5168\u4e16\u754c\u53cd\u8fc7\u6765\u8c34\u8d23\u4e2d\u56fd\u7684\u6d0b\u5783\u573e\u7981\u6b62\u4ee4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/687880146", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/684673400", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27011343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27011343/answer/686716279", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7\u6c7d\u8f66\u662f\u771f\u7684\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/686372877", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323485117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323485117/answer/685970010", "content": "\n2019\u5e74\u7684\u6c34\u679c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/686213029", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57103305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57103305/answer/657074128", "content": "\n\u9879\u7fbd\u5f53\u5e74\u771f\u7684\u65e0\u8def\u53ef\u8d70\u4e86\u5417\uff1f\u975e\u8981\u81ea\u520e\u624d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322366242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322366242/answer/672749901", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u6770\u4f26\u4e0a\u6d77\u7ad9\u95e8\u7968\u79d2\u7a7a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324323376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324323376/answer/684204975", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u5356\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322880215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322880215/answer/683587827", "content": "\n\u7537\u751f\u5065\u8eab\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u53d8\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316861686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316861686/answer/684350273", "content": "\n\u98de\u673a\u98de\u4e00\u6b21\u7684\u6210\u672c\u662f\u591a\u5c11\uff1f \u4e00\u8d9f\u4e0b\u6765\u80fd\u8d5a\u5230\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321249703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321249703/answer/683202050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e2f\u5267\u300a\u5411\u897f\u95fb\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55946453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55946453/answer/683511620", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bf9\u66b4\u96ea\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55833314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55833314/answer/681758744", "content": "\n\u5f00\u4e00\u4e2a\u5c0f\u7f51\u5496\u7684\u53ef\u884c\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307326368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307326368/answer/564530586", "content": "\n\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u5728\u4e2d\u56fd\u82af\u7247\u4e1a\u754c\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318846008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318846008/answer/665962651", "content": "\n\u732b\u4f1a\u5acc\u4e3b\u4eba\u810f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303710615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303710615/answer/626105788", "content": "\n\u600e\u4e48\u4ece\u7f51\u4e0a\u627e\u6dd8\u5b9d\u8d27\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550956/answer/660155564", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u7684\u4eba\u5374\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320387453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320387453/answer/655937132", "content": "\nblackpink\u7684lisa\u7684\u8eab\u6750\u5728\u5973\u56e2\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446058/answer/658242290", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5168\u9762\u5c4f\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49421538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49421538/answer/124338215", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u57fa\u91d1\u4ece\u4e1a\u8d44\u683c\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323452750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323452750/answer/684351309", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6fb3\u95e8\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u56e0\u4e3a\u300a\u8dd1\u7537\u300b\u5f55\u5236\u8282\u76ee\u800c\u5f3a\u5236\u5173\u95ed\u56fe\u4e66\u9986\u4e00\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293672941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293672941/answer/647417753", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30227266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30227266/answer/637200338", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u5357\u660c\u8fd9\u5ea7\u57ce\u5e02\u7684\u5370\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307326368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307326368/answer/585121853", "content": "\n\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u5728\u4e2d\u56fd\u82af\u7247\u4e1a\u754c\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324104099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324104099/answer/682002787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Ella \u7684\u751f\u4ea7\u540e\u9057\u75c7\uff0c\u4ee5\u53ca\u76f8\u5173\u7684\u751f\u4ea7\u98ce\u9669\u79d1\u666e\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689000905", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324981875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324981875/answer/687760555", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u897f\u7532\u672b\u8f6e\u6b66\u78ca\u7834\u95e8\u897f\u73ed\u7259\u4eba 2:0 \u7687\u5bb6\u793e\u4f1a\u633a\u8fdb\u6b27\u8054\u8d44\u683c\u8d5b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6b66\u78ca\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324215289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324215289/answer/682896647", "content": "\nUzi \u5728\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u53f2\u4e0a ADC \u7684\u6392\u540d\u4e2d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8dfb\u8eab\u524d\u4e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325061303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325061303/answer/688088837", "content": "\n\u52c7\u58eb 110:99 \u9006\u8f6c\u5f00\u62d3\u8005\u62ff\u5230\u8d5b\u70b9\uff0c\u5e93\u91cc 36 \u5206\u683c\u6797 20 \u5206\u4e09\u53cc\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}]